★滙豐苦主】前匯豐一姐王以智為Starlight常客 06年官司揭花1.2億包跳舞導師

跳舞群組｜傳前匯豐一姐王以智為Starlight常客 06年官司揭花1.2億包跳舞導師｜壹經典

苦主養廢老

第四波武漢肺炎爆發，其中 Star Light Dance Club 跳舞群組成為最受關注的傳播群組。當中，有不少確診人士為年紀較大的跳舞女學生，以及中年男跳舞導師。

其中更不乏城中闊太，日前宗菁華在《武漢肺炎第四波｜跳舞群組震盪富豪圈 城中頂級闊太人人自危》 提到，有傳跳舞群組中的闊太就有吳汪靜宜（Rosanna Gaw）、南豐集團話事人陳慧慧（Vivien Chan ），以及已退休匯豐私人銀行家王以智（Monica Wong）等。而王以智鍾情拉丁舞多年，一直是闊太中的跳舞狂熱分子。十幾年前，她更曾牽涉一宗與跳舞老師相關的官司，揭出 Monica 花上億元在跳舞導師身上，震驚外界。就此官司，當年《壹》仔亦有報道，現在就來重溫一下吧！

呢個我可以做鴨

點對得著班股東

有錢就可以養鴨

一個普通股東有咩對唔對得住其他股東？

唔使蒙頭
靚女黎

個個股東都喺度坐緊，前高層就風流快活

真正吸血鬼

Booom

有啲想唔收錢屌

因管理不善

舞肺救滙豐

幾時開始前高層要為現任股東負責任？
你退休後都諗住番工？